求刨青瓜絲機推介

筆直200蚊左右 可以再貴d
之前買左個十二蚊效果好差

去citysuper睇下

Thx ar 可能會去 九龍灣嗰邊睇睇啦始終集中啲